[網球] ATP及WTA討論區 (25)

個女主持都笑鳩廢老成日大好形勢輸返轉頭

其實成班好似大陸綜藝咁比反應都幾好笑

又唔係既 。團體比賽氣氛一定肉緊熱血d啦！

等睇兜哥陣間sm大王

其實一直唔明打利華盃打黎做乜

$$$

賽事獎金有幾多？

each member of the winning team gets $250,000 in prize money

Lm

利華盃究竟肯轉分隊方法未
咁樣打法年年都係fedal圍爐
不如改名叫fedal cup
兩隊有得打先有睇頭根本

u sure?兩隊實力差咁遠
根本cc，sascha, kygrios呢d應該要係對面先岩
isner, sock, 就係fedal個邊

無辦法 好多呢啲比賽都係咁樣分隊
通常係一隊dominate幾年先 然後會風水輪流轉

但個問題係
網球永遠都係歐洲dominate
team world 基本上美國隊為主
個pool仲細過歐洲隊

唔同東西岸可以轉會
而且依家都變左吾皇/curry or 字母簡人啦

咁等廢老退先啦
佢擺明有私心想fedal

咁不如team fedal friends 對others of the world

個盃有錢
對面年年都輸賺少好多
好無癮

Sampras, Agassi年代嘅話team world屌打啦

不過我覺得第時應該繼續叫Laver Cup
分team Federer, team nadal
佢地做captain揀人

講起cap
Borg好似隱左形咁
Fedal互coach
兜屎講笑佢都企埋一邊咁

麥根萊就年年湊仔咁湊nick
可惜次次完左之後都打回原形
一年衰過一年

但我見賭博公司有開laver cup 盤喎 開得盤應該唔係假波

琴日痴線佬話有個女觀眾好正想娶佢
仲要收晒音

小明退賽Team worlds 有機會反cup

但唔係永遠，以前Agassi+Samparas+Michael Chang應該可以打到Team Europe收曬皮，00年代都有Roddick+Hewitt呢兩個world number 1撐場

係而家澳洲+美國呢兩個網球強國青黃不接姐

做咩退左 睇唔到fedal

Wrist injury好似

有冇人有高清link?

琴日見佢兩場都真係擔心佢會傷
真係以前憎佢而家會轉變到擔心佢

無得睇fedal合作
day 1就應該要合作

無啦
雙打呢場唔贏就無價講
依家雙打都輸

燈

今年rod laver話要比team world 贏番次

KY 退賽

我都幾中意佢

原本諗住ky贏到tim

依家出fritz

正常應該出shapo先
但shapo已經打左tim
搞到無得打多場

廢Thiem真係得啖笑

廢Thiem真係廢 唔係扮

廢到想幫佢兜有劇本都唔得

Ky扮晒大佬出泥教路

廢到原本佢係出得一場
cc都有一單一雙 sascha2單1雙

唔講加拿大球王對細佬決勝

加油添！！！

廢添食撚屎啦屌

邊個話team歐dominate?

如果Isner打低費老就玩完

費老主場捧唔到杯

冇可能

期望加拿大球王好過

如果無左拿度都仲捧到盃
你敢話唔dominate?

破發

估唔到fritz贏到
仲諗住因為唔可以同一matchup兩次所以shapo出唔到要出fritz仆得街

Shapo係堅廢

老野其他比賽好似冇咁認真

年年都搵大john送頭
出大王贏面唔係高啲咩

細佬打尾場
大壓力一定輸,又唔知幾多個DF

送分比老野

差唔多

阿古淨係坐喺度唔交戲 而家連觀眾都無得做

但麥根萊係諗住出shapo先（排名同係team入面既排位都係shapo高d, fritz只係補選） 不過對面一早改左用tim
而tim已經打左shapo 所以唔比shapo出

田忌賽馬，比個廢d既送頭，搵個勁d既打個廢既，

今日無係bench?

roger vasselin 呢次metz拍番馬魚 都係要做2奶

既然都係送頭我覺得出isner打細佬贏面大過安德尊

廢添打緊果時有 成個毒撚咁坐埋一邊 又唔交戲
今場無lu

有，頭先仲見到

尋日對sascha個場應該比shapo打都好過比isner打

Miami

無得打 梗係唔開心
對面大部份人都廢過佢 比佢過對面擔正好過

水兵鬥海軍

isner贏細佬攞1000

不過細佬多年前已經係isner個間網球學校訓練

唔記得噚日打咗

自己主場＋成堆江東父老要出吓力

遲左黎, 有冇LIN呀?

亞古獸都幾好賺唔洗打都有錢收
戲都唔交下

陪練少好多

阿吉係弱化版費拿，其實穩陣過廢Theim

老嘢小明塊面燶到呢

梅總屌打冇態Coric，又輕鬆執個250
今年第八個final

佢啲250散紙多到唔使保分

兜真係交足戲

死廢老仲開心過贏Wimbledon

點解我覺得廢老打緊告別作咁
激過打GS

身為費老fans見到佢打呢d飛機杯咁tryhard有d炆

屋企打係唔同啲

屌睇到廢老好似嬴左GS咁揮晒拳叫晒YEAH，好撚尷尬成班交足戲

老野

GS咩盃都贏過，出晒自己公司資源打晒人情牌搞場咁勁既比賽其他legend都做唔到
作為搞手輸咗真係好無面

咁似告別賽咁

贏輸都無所謂嘅
不過其實老老豆豆係幾好睇
比起美網呢幾日推post好快

尾場

嘩屌

網球真係一個好孤獨嘅運動嚟。。見到佢哋打得開心又熱血真係好感觸

打GS打到好似呢個飛機盃就好

呢個真係亞歷山大施華利夫？

大家真係好多戲

又咁講，平時無Team match

AZ

無DF放題兼打得咁好

大家都交足哂戲
恭喜老嘢攞多次飛機盃

之後d 比賽唔該你打好d 啦屌你

細佬平時D 比賽又唔見佢打成咁

我真係希望細路能夠成才

仲要處變不驚不過應該為佢打咗支強心針

亞古獸 失蹤

希望佢打返起個心態

希望啦

有啲唔慣

如果細佬gs都打到咁

生性年經

team world 今年都贏唔到
真係打幾多年都唔會贏到

coric今年好差

捧盃都無份

總會贏到既 曾經網球top 2 都係美國人

btw, 大家唔好話佢地扮野啦，雖然呢個新event無歷史地位係事實，但我覺得team game比individual分分鐘有動力贏(驚拖累隊友), 同埋成堆legend圍爐高手過招都幾熱血

可惜尋日rafa對nick最後變左tim對fritz

最後廢絲竟然贏左
但球王輸左

原來兩老係佢出場前係咁叫佢唔好燥底
費老仲爆晒粗

緊張到

原來廢絲排名仲前過舒娃
咁佢打都無話唔公平，雖然係因為舒娃打過添所以唔比門先出廢絲

而且直落贏到波 證明係well deserved

希望真係幫到佢生涯

仲要兩老係咁叫佢唔好一輸分就有negative shit
佢應該都要真係長大生性

今場佢真係發揮到嘅
不過對面係得開波嘅大王
搓多兩拍大王都收皮

正常發揮就贏啦
但大王開波BOT
如果sascha一發老脾就應該輸

team play就係呢啲好睇
大家麻甩佬/仔講乜都得
Hopman cup嗰啲冇理由對住Bencic講呢啲

penko
對面serving for the match先retire

mirka望住

After the Hong Kong event was cancelled, the WTA was fortunate there was another tournament scheduled in Asia, so they could try to accommodate more players.

Tennis.Life is told they’ve increased the Tianjin qualifying from 24 to 32 – three rounds and four qualifiers, instead of two and six.

Sponsored

So there will be two more singles direct entries. Venus Williams, who had entered Hong Kong, should squeeze into Tianjin.

But it also means several players who might have been straight in will be bumped by players who originally had prioritized Hong Kong over Tianjin, but who now have no option.

我係d球員一定屌哂鬼，
原本入到main draw依家比 hko 過黎既人迫落qualifier
之後qualifier原本打2場，有6個位，24人爭
依家變左32個人打3場爭4個位 人就多左但位仲少左仲要打多場
仲要仍然只係international

爭D就J咗

好刺激太夜無睇最尾兩場..以為添果場係最後..見Team World反cup咁興奮

Sir Andy 大駕光臨珠海

Bencic仲要大波

岩岩發現屎屎同fedal都夾過雙打

有冇人10月會去上海睇波?

天津即係益薔b佢主場

佢Florida 屋企唔係都有咩？

J左

咁點解佢呢幾年打hk唔打天津

難得番大阪

Bertens由年初ace queen到而家變double fault queen
佢究竟發生咗咩事

無睇開wta 唔識分啲賽事
淨係知佢天津人

Murray同美國佬場波好撚精彩

a娃對p娃呢場真係網球夜未眠

int.左

有幾球走全場好有惜日影子
但真係今時唔同往日
傷完真係打唔返啲touch同lup

金屬屎忽太硬可能

btw 金屬屎忽都贏到山根

跑都算係咁
但球感好似差左啲啲
以前最強笠死人今晚都好近網比人拍死

可能久疏戰陣

鄭泫

哈立

哈立背傷復發

Y娃

p娃成日半放棄唔追波

啲bh瘋狂落網好似趕收工咁

premier出盡全力
p5, pm冇哂力

k娃

p娃今季上唔上到第1

薔b排名應該大跌

贏左個p5既今年 同pm亞軍
但gs

live ranking 輸緊1xx分
race輸緊300分
多分過ash要保

薔都預咗啦
好難copy返上年個form
嗰陣根本fit到顛咗

下半季頭10

同埋peter無教之後仲走埋
對佢都幾大打擊

佢上年尾季打法進取好多
但可能咁傷過大腿
而家打法無咁進擊
同一輸就倒水咁
今年真係除左美網其他都無咩入到QF

Bouchard打ITF都首圈出局
好似已經十幾連敗

Bouchard last won a singles match on 17th February...

祖考慮收咧
恭喜兜哥

沙巴蘭卡個身型真係幾核突

打東京喎

下年無得打gs了

亞馬遜女戰士
不過大波

個身型男人得黎又唔係好肌肉

呢場k娃對椰絲都幾一面倒

掛拍？

收咧。。。。

大隻西

大隻得黎又唔係好多肌肉

svitolina
依家變左個個比賽都4強8強收工
貝迪治咁

2日前express uk咁賣佢考慮
彈出彈入都唔fit架啦
留力AO啦
兜哥拎ATP加year end

一年打4個比賽都夠

可能打埋上海
上年寫晒中文講晒普通話

梅sir de minaur 有無人睇

岩岩開睇final set

今日返晒黎咁

個umpire成個graf咁

師兄弟番哂黎

啲正手，走位，上網死追再放短波
贏輸今日都好好水準

已經回復霸世界top30水準

又係關鍵時候無first serve

輸體能始終未回復，打完山根兩個幾鐘又要打3盤 天氣又熱

Mola mola
但真心今日算係咁

水準都返晒黎啦...跑得走得第3set仲有咁嘅體力
啲正手winner真係cls
真係啱啱個set衰1st serve
開頭都好地地
而家應該放棄了

始終太耐無打差小小體力回復得慢

梅蛇

Save MP

cmon andy

屌岩岩呢下座得唔夠低輸mp

成都d支那觀眾嘈撚到

bublik 35 aces

Sabalenka返到大陸又返生
佢好似都講過好鍾意中國，IG有時都post中國fans送啲禮物
手臂個紋身又係因為佢屬虎

saba要 wuhan double?

大陸天后假西亞，薔番生未

riske 睇黎要9個wta final輸7個了

薔b

屌 原本下星期應該可以入場睇佢
年年都打hko

我有決賽飛無得睇
上年hko贏mugu, svitolina真係睇到拍晒手掌

我睇左兩set走左 諗住mugu輕鬆贏
估唔到反cup
同囡囡去唔想太夜6點就閃人去食飯之後番歸

De Minaur今晚上晒身

好快

riske 2冠7亞

屌你p娃係味咁唔想要第一
輸比賓糕

shapo又入唔到決賽

dasha 1號wta race排緊89
dasha 2號普京排緊217

runrun無準打法比人睇穿就玩撚完

唉！

2年已經已經打起。入1000 4強
2年後 1000 4強就無入過第2次
剩係入過500 250 4強

好卦住梅利啲笠波同防守

睇好亞軍王獌聯奴又輸決賽

saba真係剩係識係中國打

假西亞收山未

cmon bublik

唉bublik
差咁d經驗
仲未開到齋

7點支持de minuar

已奪冠沙波情何以堪

獌聯奴慘d
1冠7亞

ADM已經兩定3冠好似

Loss 0-1 Sydney International, Australia250 SeriesHard Daniil Medvedev6–1, 4–6, 5–7

Loss0–2Aug 2018Washington Open, United States500 SeriesHard Alexander Zverev2–6, 4–6

Win1–2Jan 2019Sydney International, Australia250 SeriesHard Andreas Seppi7–5, 7–6(7–5)

Win2–2Jul 2019Atlanta Open, United States250 SeriesHard Taylor Fritz6–3, 7–6(7–2)

Win3–2Sep 2019Zhuhai Championships, China250 SeriesHard Adrian Mannarino7–6(7–4), 6–4

王薔季尾亞洲賽季可以搶番多d分，鄭菜菜有機會亮相zhuhai

#3
全部19年

5-2 比人追到5-4

兩個都係一味猜

nick嫂好屎波

唔覺得佢過到下一關

發瘟個陣開波屎到

對面nick瘦已經好垃圾，完全無strength，一味猜

老抽
差一個game咋
真係無態

Retire

完全打唔到咩
屌贏埋佢lor多場積分都好丫

坐輪椅走

屌...
如果5-3個時贏到就好

tomljanovic由grass season開始垃圾
睇過幾場扯哂火
除咗底線猜乜鳩都唔識，好似放短波嗰粒制壞咗咁
對面一slice / dropshot佢就收皮

仲要球速慢 好易比人放到短波

覺得大清美網可以拎多個冠軍

上半年大大板同Konta，椰絲打到難分難解
嗰陣幾好睇
之後食咗屎，Nottingham我現場睇佢俾Tatjana Maria玩弄
本身落雨delay咗一日半已經好燥仲要睇西波
好彩嗰日有得睇(前)華嫂真人補返數

呢d打法衰過練波

其實wta唔係不嬲都係死猜爛猜放兩邊回得衰就比人上網
好少睇wta...但好似好少女球手drop shot, slice打得好

elina d波應該算最好睇個幾個之一

我都想但好難

有冇人下星期去上海睇Roger?

睇緊細佬對大屎忽

不了，番大陸想死?

今年elina 打tour真係唔得
入到wtf都偷笑
好彩入到兩個gs 4強

驚險贏set 1

大山婆阿凡
大陸妹得薔b同王欣如正常啲
其他一係大媽一係大山婆

xinyu排名低過xiyu

原來一個161 一個162

張帥似錦織圭

兩個對眼都係

d鬼佬話mugu似圭

圭14歲就係美國大
其實係有啲Asian American 樣鬼鬼地

會影響個樣?

去到2019年尾，啲top 20都仲輸俾40歲阿婆
WTA真係好絕望

年尾更加hea打／無態

【中網發生打鬥事件】

中國網球公開賽發生一件網壇罕有的事情。在Kerber對張帥的比賽期間，一名在張帥球員包廂的穿藍衫的賓客疑不滿坐在附近的球迷在張帥的主場為Kerber打氣，在比賽期間對對方拳打腳踢。如此橫蠻的行為，令一向以體育精神為傲的網壇蒙羞！女子網球協會暫時未有任何行動
細說網壇 白衫張帥母親加入戰團！

我覺得會
ABC係有樣睇

邊方面，髮型？
膚色佢都好白

氣質衣著飲食掛
我覺得真係有樣睇

嘩屌
蝗蟲
張大媽阿媽都咁...好似退役運動員黎

但你睇下體操個morgan hurd
一睇都似中國人

Zhizhen Zhang都打贏艾蒙
艾蒙真係。。。依家power ranking英國一哥應該仲係梅sir
之後就dan Evans 艾蒙頂多3哥

而家個啲英國佬真係收一收皮啦
梅sir有gs有no1仲要勁過Big3有二連奧運金
點都係真英國一哥

呢個真
見到阿梁漢文就憎
仲有norrie都係吹大咗

聽日1pm支持梅sir
🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

Halep話佢下年4個GS都會打mixed doubles
因為佢打算奧運都打埋
不過唔傷先講啦

奧運混雙應該睇兩個人既單打排名渣喎
romania頭500得Marius Copil一個 加埋halep
都唔知夠唔夠排名打

大佬要打KZ challenger

norrie打唔起
漢文真係屎波

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一

唔係好識qualification點計
都係twitter見到

US Open嗰陣本身Halep都打算拍Horia Tecau（doubles ranking 20）打mixed doubles
不過withdraw咗

好似睇個賽有幾多位比qualifier
Q draw入面贏最多match，輸最少set/game咁排入main draw位

可以計雙打排名既

估下係邊個?

大隻西輸俾Dasha
不過連打咁多場可能乾哂塘
上星期武漢雙打決賽都打到流鼻血
今日雙打對Kenin BMS都喪派膠

單雙打都打太chur

vekic?

woz / mertens??

hercog vs bertens呢場好低質

唔知真唔真
不過影相嗰個就話係 danielle collins

同平時差咁遠
球場look成個師奶咁

Bertens差到咁都有得贏波
贏多兩場就追到bencic上live race第8

又出局

哥芬琴日反cup幾fit
睇下痴力今日點啦

沙波真係漸行漸遠

Chung

韓國祖

For the first time in 2019, Kasatkina has won three successive matches and is feeling upbeat about her tennis once more

無退步，不過18歲已經見左頂，無進步過

添係咪on9
serving for match 3個df

咁耐係咪得有年rogers cup打得幾好

就係岩岩出黎

一路睇場波一路心諗係咪俾老野屌醒咗
好耐冇見過佢咁focussed

繼續加油吖

睇黎細猩已經收左季，即係elina kiki bencic3個入兩個

飛機盃之後有老野有兜教大個仔
又連續兩年靠佢個場贏

澳網再發作

米民入到4強

nick年年laver cup都生性

祖好fit

唔想睇kiki
bh轉咗削波之後唔知佢打緊乜

kiki樣又衰 打波又西

米民入埋決賽

呢場1st set尾段開始打得幾好
好aggressive
至於樣衰，我都好認同

只會對wwk傷

無眉咁

佢打波都係靠身體，開波，跑狗大大板 ，但技術真係mama，成日撻大q, top10黎講真係好少見會撻成咁

ash

啲deuce同bp處理得好差
浪費咁多機會
應該都玩撚完

頂住

嘩屌，緊張到
好彩燈死咗kiki

細猩暫時仲保住第8

垃圾添又發作，係咪老嘢小明偏心只教醒細佬？

佢應該都唔會特登飛去深圳打啦
有得Bencic同Bertens爭飽佢

雷神細佬好fit

Serena Williams's coach Patrick Mouratoglou spoke to ESPN about Serena Williams's schedule for the rest of the season. The American player usually ends her year at the US Open, and she may do the same this year. "I don't think she's going to play from now to WTA Finals", said Mouratoglou.

"She might play Shenzhen if she is qualified in top 8 of Race." Serena is currently fifth but, since many tournaments will be played in the next weeks and everyone will play multiple ones, she could leave the top eight.

月初個時咁講
不過其實只要kiki係kremlin入到8強,已經超越左細猩。
雖然記得上年都係咁，但一黎就比sasnovich搞掂左，只不過死好命，halep退出。

8 Serena Williams 38 USA1 3935 -1 - - - - -
9 Kiki Bertens 27.8 NED1 3870 +1 +285 - Lost in Beijing SF
(QF ) - -
10 Belinda Bencic 22.5 SUI1 3705 -1 +90 - Lost in Beijing R16 - -

tim打完法網已經收左季

但karen serving for match就發瘟

不要怕，是技術性調整

到臭添調整

Bertens唔係上兩個月狂發波瘟應該一早qualified啦，只好怪自己戇鳩
Libema open對Riske 5個mp都贏唔到
Palermo條籤靚到入決賽先要對top 100，點知話決賽大風得滯發揮唔到輸俾Teichmann

佢好似專門輸比d underdogs

大家點睇漁文樂，樂樂？

兩個都發瘟

Karen咁樣反輸

細佬應該捧到盃

過到屎屎先講

添都投晒降...但都比佢贏到

其實添搵啱策略壓低個波，回到呢啲波雷神細佬正手發唔到力反手無角度力度，不過第一set打失晒

所以今日無嘜用招牌大大力彈高高單反

所以話Thiem今年打波係醒目左

心理質素好強 幾次都死唔去 咁樣比佢反cup

水貨琪

大坂

細佬

唉，細佬
難得一次支持佢

set point下連輸5分

6:3 連輸5分

on99上咗兩球網俾屎屎輕鬆pass

似曾相識

玩完

屎屎同添極上單反對決
唔好發台瘟打場好睇嘅波就得
我估添會發瘟多啲

屎會打空氣

添會打出界

cc

我覺得水貨琪係水到連個gs都係水番黎

真心寧願個次halep贏，halep 3gs 佢0

戰犯 Jana Fett
match point 唔挑戰

莊秒文仲未贏過title

添

屎屎要拎第一個500了

添打得養生咁多既，唔同你猜波

屎屎同serve and volley球球同一落點
都可以救哂啲bp

鬼咩，觀眾席接發又唔夠小明跑得快

燈
連續兩場絕地反cup

閪閪做乜

臭添終於贏了

做咗上網魔王

大陸頒獎次次都搞到做小丑show 咁

屎屎......

梅爵
兩個game都係40-0 倒輸

對面仲只係個qualifier

仲要係個泥地grinder...

上海啲觀眾同line judge 都幾劣下
啲ball kids今場有幾個成日走多左

輸俾梅sir原來咁大打擊

Sakkari原來打扮吓都ok
平時球場look個身形成個菲利咁

點解兜哥無參加上海賽既？有傷？

梨花盃day3已退

可能準備婚禮

唔知會唔會請老野同祖呢？

老野就一定啦...佢地兩個好frd
祖都應該比面會請嘅

Btw 我祖keep year end no1e

兜應該會打巴黎啦

morey james harden呢單野
睇到人仔幾惡賺
屌你老母wta
奶人仔奶到出哂面
簽10年深圳

依家都唔多ok
塊面咁大
女板raonic咁

唔會打
GS先係priority

屌你老母其實好撚唔公平
咁多個中國wta tournaments
變左班排幾百名既中國球手可以不停wildcard

atf都唔知打唔打

仲未拎過...點都會養傷打嘅

13年入面有5年退出 1年打左一場唔打 即係得7年係完整打哂

Atp/wta 唔同nba喎
人地本土賽賣比全世界但為大陸而去奶肉酸好多
網球世界巡迴其實睇天氣因素多...所以年尾一係室內一係亞洲
亞洲一定係中日韓或者之前星加坡大城市...大陸勝在乜7都夠平wta本身又少人睇啲但球員人工又唔係低啲...我估應該係貪物價平居多

不過我覺得最唔公平係啲低ranked大陸球手可以WC入

呢幾年無啦啦多左好多中國賽事
少左好多美國比賽
武漢北京又pm+p5
2nd tier wtf係珠海
1st tier wtf又去埋sz仲要簽10年
你覺得咩原因？

係好撚唔公平，睇下wang x.y. 同wang x.y ii ，排百幾名年年可以有n個比賽直入

我知大家都係人仔
我意思係NBA自己美國本土比賽係美國發生都要就中共肉酸好多
WTA為多D錢奶就好明顯啦...都肉酸架

所以抵nba死啦，自從銀仔入主左之後，收入係多左好多，所以d球星先開到40 -50m一年都有，但全部都係奶亞洲市場奶番黎，
亞洲市場ok, 但獨裁政權你奶到雪雪聲就仆街啦，

抵你比nfl, mlb大拋離，人地只係得美國市場都已經夠哂玩，美國佬buying power富可敵國，你唔搞好個聯盟 走去奶人仔，準備比nhl同mls過頭啦

我成日係度諗，如果班網球手做morey個樣野，會點比人打壓？
wta/atp會唔會要求班球手跪？
會唔會唔比入境打比賽？

如果老嘢出聲，你睇下羅揸班上海fans會唔會發晒癲？

如果老野出聲，敢唔敢打壓佢
如果打壓老野應該會大獲過呢次morey好多
全球抗共
不過老野係中國都有好多利益
點會出聲

邊個攪老野就揸爆佢春袋

口交部：嚴厲譴責羅渣。費德勒鼓吹分裂我國領土的言論，傷害13憶中國人感情

老野上年拍上海master個廣告都講晒普通話
祖上年上海場場都係鏡頭寫中文字又prep好講中文
de minaur 贏左都識xie xie zhu hai wo ai nei
人仔一定點都會
又唔係同香港有親...唔出聲就繼續豬籠入水

唔出聲無問題
幫大陸護旗就賤種黎

球員好難唔奶 sponsor一定唔畀
唔出聲就算

係...學樓上巴打話齋唔好奶到雪雪聲護埋旗有埋啲顏面已經夠

好彩網球界無呢啲球員

未有姐

唔出聲唔代表奶共

出聲i love china＝奶共啦

eg. 登公子

不如你開個tournament剩係比中國球員打，咪可以無限刷分囉
還定你無限金錢，wta實肯

Sir 狀態好似唔錯
而家上多左網

mur..

廢尼尼真係撚樣黎

唔係第一日

個時話溫布頓應該被炸

牙梅

梅sir second serve太差了

sir已經有番top15既lv

發波真係weak

吓？咁就無喇？

梅利又輸..

輸唔緊要

Classic Andy返到黎就得

霍連尼被破發落後5－4果陣 梅利同佢嘈d咩？聽唔到

murray已經有番fognini級數

應該好撚多野講
所以murray叫佢stfu

Bencic唔洗打WTF

呀jer

FAA係做屎屎私家雞

你係咪搞錯咗？

係
不過屎屎今日贏到

莎波其實係咪真係識打波？

明明香港無左，得番tianjin ，但點解卡士仲差過上年hk

可以申請kremlin wc，睇下比唔比佢

CLS

今日有個人打到拍都飛埋出去

2019既英國一哥係dan evans

南非高人

王薔準備主場食蛋
對面屈臣今年連itf都打唔掂

karen今年廢到

ATP有兩個杯有毒: Paris Bercy, ATP Finals

6-3 6-0

鄭賽賽好似無人理咁但已經穩站頭40
中國2姐

阿煩同賽賽都冇人理因為唔靚
兩個今年都打得幾好

係咪淨係同鬼佬教練扑野唔練波

Karen打唔起都keep係10名
臭襪單打毒到而家

老野訓低

私家雞都妹到咁
入到決賽都係比祖sm架咋

其實都想費老贏...但啲大陸球迷係哥芬df，輸分都唔應該嗌到咁

雞改不了雞性

戈芬自己嘔返成set出黎5個sp都拎唔到

費老10/10 講happy birthday China

俄仔下下都set炮台俾細佬抽

rublev勁撚燥

Rub好大力

細佬過關

Sportsoho
11 小時 ·
【ANESSA 送你 「2019 Shiseido WTA Finals Shenzhen」 頂級門票】
WTA年終總決賽係每年網球界盛事，係咪好想去現場感受吓大賽氣氛呢？由即日起至2019年10月16日，只要去ANESSA官方銷售點買任何ANESSA產品，再上載收據到 Anessa HK Official Facebook inbox，兼回答簡單問題｢您會帶邊一款ANESSA產品去睇比賽呢？點解？｣，就有機會得到「2019 Shiseido WTA Finals Shenzhen」門票2張！

ANESSA會揀選答案最觸動心靈嘅參加者獲得以下獎項：

答案最觸動心靈嘅參加者 - 首 1 – 8 位：
🎾 ANESSA最佳拍擋：準決賽或決賽門票 2 張（合共價值約 HK$3175-$3865）
答案最觸動心靈嘅參加者 - 其後 9 – 63 位：
🎾 ANESSA忠實粉絲：小組賽門票 2 張（合共價值約 HK$2485）

快啲去 Anessa HK Official 睇詳情啦！活動受條款及細則約束。得獎名單將於10月18日喺 ANESSA Facebook 公佈～

📅 賽事日期：2019年10月27日至2019年11月3日
🏟️ 賽事地點：深圳灣體育中心

送中

第1個入gs8強既next gen,但呢兩年傷患纏身

巨人殺手

wta yr end finals兩個都擺係failed state度搞
真係好撚核突
atp 就london 佢地就sz, ch

ATP 下個係都靈

wta啲比賽入場人數同atp啲challenger series差唔多
但人工就正價
唔奶班女點生存

去其他國家搞，好多比賽一兩年貨仔就做唔住
上年moscow river cup有辦你睇

屎屎

抗祖勇士

梅總屎屎兩個世仇又碰頭

第1 set仲以為祖會sm佢
佢今年贏晒Big3

祖高域衛冕失敗...失820分...進一步收窄分差

big3依家係打5盤先有優勢

熄機

屌老野

老野同djo上完堂識救mp

笑死人

發老脾

老野瘋狂屌umpire

扣你50分

一定好睇

一個猛換鞋一個猛屌觀眾

邊樹有link？

老野畀人瘋狂passing

老廢大勢已去
今年最後希望係WTF

巴黎、巴素

umpire真係慘 兩個都屌佢

漏左講大賽
但巴黎發揮不嬲一般
話晒年終賽排四大滿貫之後
真係好想睇佢攞多次

其實細佬打得幾好

1、2號種子出局

祖仲有巴黎大師賽果600分要保

仲有wtf finalist 個1000
不過都係同兜鬥走得遠啫
有個東京幫補500止下血

90後終於開始生性

講真，world ranking依家都無乜意思，只係排名前，gs條簽會好打d應該

tim

sascha頭先成個板飛左上stand
好彩無打中人
比呀婆執到

sascha set 2 6 5 40 0可以輸番哂

bertens輸緊俾膠芙

1 2 4號種子出晒局

儲week數
但費老係no1 week數同top 3 week數都跑贏大市

未來big 4 屎屎 細佬 梅總 屎添
4個真係各有千秋咁7

未來big 4 屎屎 細佬 梅總 意粉

生存唔到? 你肯定?

唔係生存唔到，係想同男子一樣咁高獎金，蝦蟆想食天鵝肉，咪搞到咁囉
咁不如成個巡迴賽變左做中國網球超級巡迴賽咪算囉

kiki輸左比膠芙，今年唔通又要第9位執2灘，連續2年第9既konta真係慘

所以我咪講咗佢哋人工係要正價囉

食大左班球員既胃口
男子可觀性高咁多
不過講真，WTA多中國賽站既好處係得閒又可以開黎睇下，如果捱夜睇真係不了

個意大利仔好靚仔

fognini?

唔係啦！
係佢…

mahut roge-vasselin打到18-16

非常看好梅總有發球，有底線，高大身材仲有埋移動防守

新老祖

大眼瘦左

唔好J噤多

剋住祖

Bullshit Russian

屎屎對梅總真係難求一勝

梅德韋傑夫又入Final勢不可擋

不過屎屎細幾年

小天皇已經登基

贏面係大過意粉/生性細佬嘅
希望唔好燈到

總理爆發之前，睇好佢同胞卡查諾夫多D

Khachanov 呢排掛住玩蘇蝦仔

細佬同梅總應該係目前最勁既NEXT Gen.

bencic awarded kremlin cup wildcard

同 kiki pk

貝琳達·本西奇（Belinda Bencic）（WTA 10）將於週一在莫斯科比賽，參加在深圳（10月27日至11月3日）舉行的WTA決賽。

這是22歲的球員最後一次獲得本賽季前八名選手的得分機會。

多虧了通配符，Bencic才在俄羅斯首都。最初，她那週沒有參加比賽。現在，她仍然可以獨自進入深圳，但至少必須晉級決賽。如果她成功了，她在年度排名中將超過目前的8位Serena Williams和9位Kiki Bertens，在莫斯科，她可能是半決賽對手。本奇奇將在與波洛娜·赫爾科格（WTA 48）或卡特琳娜·西尼亞科娃（Katerina Siniakova）（WTA 58）的再見後進行首場比賽。

如果本西奇錯過了WTA決賽的首個資格，她可以作為兩個替代者之一前往深圳。她還將參加精英獎杯的前一周。“ B大師賽”的選手排名在9至20位，發生在WTA決賽之前的一周，距離烏鴉從深圳市珠海飛來僅60公里。

anderson下年大獲

今年atp race 排82

chung

差兩班

其實之前係嫌總理無氣啫

賓糕翻生

俄佬無限氣，睇下世界盃個班

做老豆, wfc

無奶粉錢

天津既8強，真係...
睇落今年就算香港無搞，戲碼都只會仲差，
因為依家天津已經收留埋原本去香港個班

4/11 confirm 兜第一了

見到 但明明扣埋果820分祖都仲領先緊拿度..點解會超越左祖變左第一？

第1round bye既球手，如果第2round 即輸，係咪應該只會有1st round losers 既分？

天津開唔到波

仲有atp final 亞軍d分未扣呢

因為ATP final係提前扣分

3－0了

輕輕鬆鬆
梅總第二個1000

2－3...

又燈

DF

細佬連續兩球自爆送左1set比梅總

梅總真係勢不可擋，會唔會贏埋ATP final

兜蓑好傷仲有得打
我最期待係2020 olympic
big3而家唔再屈晒有新big4隨時大爆發打低佢地

細佬 3 個1000
梅總 2個1000，1個碟
添1個1000，2個碟

梅總真係有一種接班的味道

不過梅總出年仲會唔會咁fit仲係未知數

碟1300分
所以應該調番轉
碟大過1000

添 2隻碟1個1000
梅 1隻碟兩個1000
細佬 3隻碟
不過添係中生代

梅總抖完季會唔會無左度氣

點解咁on9

tim唔生性贏番法網/monte carlo madrid既話真係未接到班已經摺左比梅總超越

最緊要唔好傷

其實梅總已經超越一班所謂next generations

同意…個form下年成個season仲有無真係未知之數
但佢技術陣面今年係睇到keep住進步

serving for champ了

梅總再練紮實D, 體能好少少根本已經嬴晒BIG3以外既人，睇下屎屎好似都紮實左, 俾D時間next gen

我諗點都會有d回落，依家開緊turbo,
3冠3亞cls

接唔到發

下年梅總一定有大滿貫

呢個真。依家佢太單薄。屎屎的確紮實不少不過都輸梅總

比起年頭已經紮實左...咁瘦都可以咁好力水
加上技術真係睇住成年keep住進步

細佬屎添追到big3個陣都係靠練好體能同power
但細佬衰心理 屎添泥地season已經係到99下
係北京karen玩自爆先執到（不過佢個場屎添mentality都夠強）

梅總要操下盤啦，睇咁耐波個個球手都會慢慢紮實，係祖食素睇落仲瘦左咁

不過係4強兩set tb輸比迪祖可惜d,
fognini，rafa都係well deserved ,反而佢sunshine doubles竟然執到個都幾奇蹟

tim Madrid 兩tb僅敗比nole係幾可惜，如果入到決賽對cc應該食硬
法網先正常番，不過都係打唔贏泥地王

細佬今季調整期
希望佢下季可反彈

cc仲細，來日方長

都幾難expect梅總下季會同今季下半季一樣咁sharp,無可能長期保持呢個爆seed mode

Year Champion Runner-up Score
2014 United States Alison Riske[1] Switzerland Belinda Bencic 6–3, 6–4
2015 Poland Agnieszka Radwańska[1] Montenegro Danka Kovinić 6–1, 6–2
2016 China Peng Shuai[1] United States Alison Riske 7–6(7–3), 6–2
2017 Russia Maria Sharapova[1] Belarus Aryna Sabalenka 7–5, 7–6(10–8)
2018 France Caroline Garcia Czech Republic Karolína Plíšková 7–6(9–7), 6–3

Seeds: United States Sofia Kenin (Withdrew)
China Wang Qiang (Second round)
Ukraine Dayana Yastremska (Quarterfinals)
France Caroline Garcia (Second round)
China Zhang Shuai (Withdrew)
Kazakhstan Yulia Putintseva (Quarterfinals)
China Zheng Saisai (Second round, retired)
Poland Magda Linette (Quarterfinals)

今年天津真係好撚唔比面，明明已經hk open無左，d人去哂打天津

俄仔只要唔係靠藥物應該keep到嘅
屎屎今年殺晒big3又進步咁多真係有機上到位
加埋細佬屎添調整埋我信佢地係新big4

我就真係有d懷疑，你知俄佬個家野，睇下卓利舒夫，高露雲個d

天津準備indoor開波

巴黎 年終賽 拿度加油..差足電希望拎到年終賽
千祈唔可以比祖贏到出年奧運金牌

其實藥好多運動員都真係會食
係睇個啲總會禁唔禁隻藥
不過俄佬好多藥都會比美帝禁

佢贏東京果陣我已經係咁諗

無限氣，體力化打法，大大力

打到入決賽
點知要indoor冇觀眾
佢哋都幾灰

膠芙

Result W–L Date Tournament Tier Surface Opponent Score
Win 1–0 Sep 2019 Jiangxi Open, Nanchang, China International Hard Kazakhstan Elena Rybakina 6–2, 6–0
Win 2–0 Oct 2019 Tianjin Open, China International Hard United Kingdom Heather Watson 6-4, 6-4

peterson=第3世界之王

indoor 無觀眾？

前年hko白花油對run run putin都係

痴線，我唔係幾信無食藥，完全無破綻可言，又跑得，開波又勁，又跑得快，回波又回得深又回得吊鑽，仲癲過最top個時既老野

有冇巴打知邊到有d睇番d賽事full match?想睇番上海老野個幾場

藥一定有食架啦
係個隻藥有無禁架啫
輸娃當年都有食心臟藥

不過講真梅總技術層面係今年係進步左

講緊佢打法全面到咁，d正手霸王拔劍咁，點會可以長期keep到唔攰

蕉 答案一定係蕉 我見佢成日食蕉

今年先開始食？

15歲冠軍

除左真係藥嘅話
我覺得其中一個因素係佢正反手swing個幅度我諗係而家atp最大果個
佢正反手拉拍同收拍都好深...咁樣先可以瘦撚都打到大大力（利申我都係瘦撚有打開波...所以big3先鍾意祖）

開波更加痴線...flat serve拍釘咁拍好Q好力
仲要準備可以極快唔似祖咁拍成世波
佢好似試過38秒4個Ace一個game

仲要係wta唔係itf

即係而家最後生title winner
WTA 15 coco
ATP 16 hewitt
GS 女16 hingis 男17 張德培

普通人15/16歲仲係屋企打緊飛機9下9下

唔係

Youngest winners of a singles titleEdit

In the following table,[6] only the first tournament won by each player is listed.

Tracy Austin: 14 years, 0 months, 28 days (1977 Portland)

Kathy Rinaldi: 14 years, 6 months, 24 days (1981 Kyoto)

Jennifer Capriati: 14 years, 6 months, 29 days (1990 Puerto Rico)

Andrea Jaeger: 14 years, 7 months, 14 days (1980 Las Vegas)

Mirjana Lučić-Baroni: 15 years, 1 month, 25 days (1997 Bol)

Nicole Vaidišová: 15 years, 3 months, 23 days (2004 Vancouver)

Monica Seles: 15 years, 4 months, 29 days (1989 Houston)

Gabriela Sabatini: 15 years, 5 months, 2 days (1985 Japan)

Coco Gauff: 15 years, 7 months (2019 Linz)

Anke Huber: 15 years, 8 months, 22 days (1990 Schenectady

呢度大部份都最少入過一次Gs final,
但胡芭算幾令人失望
lucjc baroni真係慘，上年澳網之後又抖到依家都未出得，不過我估佢出年會復出，起碼仲有protected ranking 30 可以直入9個tournaments，包括澳網，

potapova 4連DF
tank都唔好咁過份啦職業球員

Kalinskaya上top 100
AO應該大機會直入main draw啦
終於多個靚女睇吓

季尾係頭104我諗都好大機會入到
104未必穩陣但會有人退賽

為70分打個250，梅總真係好想贏個家鄉杯

刷連入final數

佢年頭嗰陣同Monfils打幾個game已經扯哂蝦
而家個個星期打五場都仲發發聲
究竟啪咗啲咩

kasatkina由37跌到70

真係覺得佢有食藥
佢依家真係癲到嘔

未見過有人可以打到咁
開波勁 猜波勁
正手動作勁大攞力盡
又唔會攰

我都冇諗過佢會咁顛
2017嗰陣細佬連chur Miami, Madrid, Rome三個決賽已經覺得痴撚線
點知而家梅總仲屈

俄佬食藥真係唔出奇

點樣可以係幾個月之內變左top fit老野都未必打得贏咁

係完全痴線 就咁對拉底線係差唔多輸鳩梗

其實換咗coach之後表現都好返啲啲
起碼唔會場場十幾個DF幾十個UE先
R1抽到椰絲算佢唔好彩

拿度美網決賽都要出盡九牛二虎之力先五盤險勝

佢依家簡直係big3既混合體

拿度既spin
祖既猜波
老野既開波同正手
全部都有哂
完全無缺陷
我真係唔信佢無食藥

不過開左turbo mode都贏唔到gs
下年休完季應該無可能keep到呢個狀態
點都會有回落

打得好又話人乜乜77難得有個穩穩定定有成績又係度話人拍左d乜

好心啦！難得出左個有成績既梅總威脅big3百花齊放就即刻話人食左乜！老祖老野統治既時候又唔見你地講同一番說話？

好心啦! 咪害人d仔女啦!
呀!

佢地都各有缺陷

但梅總呢個生化人咁
如果可以keep多幾個月真係變態

講吓笑洗唔洗咁認真
佢對Monfils嗰場我哋話Monfils同Svitolina啪啪啪搞到腳震唔通又真咩

祖fan式被害妄想
樓上巴打可以繼續打飛機
呢個post都係抽下水...唔會反乜反乜

衰自己on9姐，第三set一個volley out左同埋一個smash落網，唔係呢兩分應該3-0直落收工

年頭AO同Djo打第三set已經抽曬筋

Hercog 5-0 Bencic
咁嘅態想打wtf

反勝

21:00

Fabio Fognini
Janko Tipsarevic

眼鏡佬最後探戈？

燈到

vekic季尾食左屎

屌，愛沙婆差d

唉auntie年紀大跑唔郁
放生bertens

奧運金牌bp 0/13都贏波

murray過關？

WTA Monica Puig

即係bencic最少要入決賽

bencic比bertens贏多一場就得
兩個都入四強就會相遇
雙重淘汰，好睇過戲

但個span咁大既話
會唔攰?

好似如果bertens入到4強
bencic 要冠軍

WTA Most Aces in a Match:

1. Puig def. Kr Pliskova (31 aces) 2016 Australian Open 2R
2. Puig def. Kr Pliskova (28 aces) 2019 Luxembourg 2R

廢尼尼

眼鏡

家姐真係唔會打得起架啦
都27歲半

睇佢打波悠悠閒咁
我諗佢唔係好志在呢啲
如果有心打上去一早就練好啲cardio啦

而家先見到重點
servebot剋星

【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

手足，上呀，認同請推幾下，再送多個正評

前一板球后

monfils都係繼續扑野啦

penko翻翻

elina已輸

bartoli coach of the year
勁多金句

‘You attitude is amazing’

Ostapenko was talking with Bartoli on the changeover about her previous double fault
Marion: "I don't care, on 40-0. On 30-30, please don't do it"
Alona: "Eh...🙃"

"She cannot run anymore. She can't even breathe properly anymore."

"Make her running. She doesn't like running."

"She's so lucky. I cannot believe she's so lucky."

羽毛球世界排名／奧運積分剩係計最高分10個賽事
網球計16個

原來cilic race to london排到第42

支持kiki...mladenovic

係喎唔記得左係計best other 6
而kiki 呢條友係齋tour先發力
gs廢到爆
第6佳個分數都係180(internetional final)
而bencic other 6既只係r32 60分
咁即係話如果bencic係4強贏到kiki,咁就會直接超越kiki

不過最後細猩打就好笑

呢兩個星期見到呢兩件打到咁柒就想細猩打
猩起碼冇表現都可以為大家帶來drama

根本就係為左夾時間扑野

法國kiki加油呀

留意新意粉 Sin

搞掂
bertens

bencic同flipkens個tb肉酸到。。。
兩邊都唔想贏咁

cmon belinda
入埋決賽就大功告成

唔想連續兩年比kiki第9之後補上

贏偽LBJ
Youngest semi finalist since 2014

邊個

Jannik Sinner

沙波可以入一次決賽啦呱！

我睇緊乜
希望Muchova贏Kremlin Cup
其他三件根本亂咁嚟
DF, UE, 底線dropshot乜都齊

眼鏡贏廢尼尼輸比杉田右一
咁就88左

kiki 今年無得做第9補上

無草娃都係亂黎

bencic如果贏到冠軍就攞第7seed

不過7同8無分別

bencic無左babyfat 樣衰左好多

又老又瘦

Muchova幾好喎
發球好，球路又多變化
係差少少經驗

個樣好惡

sir andy 加油

250決賽係 stan對murray
比利時觀眾應該好開心

250有咁嘅戲碼正到
梅sir幾日都要3 set
華佬輕鬆屌新意粉
希望唔好sm梅sir

shapo而家先first final

屍力serving for set一嚟就兩個DF
邊個話WTA先係咁

都好啦！都叫胡

叫胡rap第二次

眼鏡佬差小小入到4強唉

有無有睇羽球，艾素臣傷左幾個月翻生，如無意外應該都入到頭16打奧運(依家得4個有效分，排緊第30左右 其他人大部份已經接近or 多過10個，計最高10個)

elina之前有無人試過成季決賽都無入過但入到wtf

guaff同mcnally 兩個老死都幾有前途

岩岩又一齊贏左Luxembourg doubles

elina跌落第8

白花油咁既2 3線料竟然有12個冠軍。。。

Premier Mandatory & Premier 5 (2–0)
Premier (2–2)
International (0–4)

沙波終於冠軍

大賽球員
GS除外

btw佢今年Mallorca決賽手揸mp反輸俾Kenin嗰場都幾on9如果唔係都可以刷返個international

成日以為佢33,34歲
佢個樣， style，IG啲相都好80年代

Bartoli

華佬choke artist

好撚老，似40

pavlyuchenkova

個勝率係倒轉左
難打既就贏
易打就輸

俄羅斯岑杏賢

估唔到年尾開齋

獌聯奴9決賽既第2冠

seppi就7年無贏冠，今年兩亞

Murray搞掂

好滾動

真！戥佢好開心

梅利

華佬真係膠到無倫
本身佢個gp梅個波都out硬
手多多bh volley打失
之後就玩完

yes

後段係狂自爆

贏完1x次之後連輸3次final, 1000比roger，復出後 今年頭500比monfils, 250比murray

this guy can still play

佢啲bh根本同買大細冇分別
幾次辛苦破完梅sir發
跟手就幾個UE破返自己發
咁樣好難唔輸

Seppi啲心理質素係WTA level
同埋佢啲fh拉哂弓都係冇力嘅

兜哥結婚了

set1佢D BH仲係圍骰黎...真係通殺
係梅sir set2開始D走位越黎越有效同D網前touch真係返晒黎

手攜著她, 心想著費老

所以唔叫老野去
驚個焦點錯左

鼻煎禾奶啦

識贏老祖得啦

呢度唔係玩具台

都可以支持鍾國豪

居然

咁wta/atp都多咗中國站嘅

wta(奶共)

好好ENJOY...月底番衝巴黎1000+年終賽首冠

Sascha炒咗添嫂
傳緊佢會去拍雞巴

你D料out咗
依家傳聞係Clijsters

黑腸娜又影床照

竟然

黑腸娜

維也納ballkids 拎住個穿窿網球拍加網執波又幾過癮

faa 3次500/250決賽都輸
反而舒娃一入決賽就贏

都有起色既 kiki今年

屌完

mk ball

生鬚

Wilson同bape出晒成set衫褲帽球拍
Us open黑腸同雷神細佬有去個bape event

三代同堂

Dayana

好型棍

沙巴男人先拔頭籌

其實珠海點唔9至16名打算。。。。
搞到個賽制咁唔公平咁on9
2人連打兩場
一人格一日

Keys真係神級

唔夠打 》 打大力啲 》 再唔夠打 》 再打大力啲

細佬
唔想打atp final

重要佢係衛冕冠軍

vekic亞洲賽季開始贏得兩場

細佬都穩陣既
係第8唔知邊個

前年爆咗隻臭襪出嚟

得paris得第8
仲送埋下一個season嘅詛咒

離唔開蒙菲斯

方便好多

Taylor Fritz四次對ADM
1 set都贏唔到
應該話1個break point都冇

即燈一個break
不過都係輸

廢添

華佬贏咗大屎忽但退出

冇得睇swiss derby

華佬：比費老刷數據...不了

私家逃走了

除左keys on99輸左之外，其他1,2,4號seed應該都出哂線，今年珠海都算正路

衰鬼咁著又幾好丁

旗袍

Berrettini 依家貴為 rank 11，大滿貫四強，有冇必要執KY二攤？

Ajla 係咪真係索到咁？係

又黎on9賽制
同上年巴迪一樣，第1比第2贏多1 game, 第2比第3贏多一game

ajla好老

後備得10k usd
機票錢都唔夠，黎托咩

mertens自爆

saba又關鍵df

Sabalenka對自己雙打拍檔都係咁發脾氣ball abuse
有啲冇品囉

打網兩下，其實應該要警告?

係囉，咁握手個時生外咁，仲要一齊去深圳

set 2開始已經拎啲波發脾氣
球證都冇俾過warning
另外佢握手好西都好出名
twitter勁多gif

我一路睇一路幻想佢兩個因呢場鬧交嘅話, 會唔會withdraw深圳

原來佢先係真。女板胖虎

連續smash個波落網兩下，上一game又大大力打個波走，咁都唔warn?

可能球證覺得冇危險性冇warn

好彩無中人姐

PCB 1st serve 90% 食蛋
厲害厲害

好憎睇呢條友打波

When Federer and Nadal retire, I will take advantage of it.

一味推推推

Most boring: RBA, PCB or WPD?

Thread starterShaolin

Start dateNov 18, 2017

Most boring...

Roberto Bautista Agut

Votes: 7 43.8%

Pablo Carreno Busta

Votes: 7 43.8%

Watching Paint Dry

Votes: 2 12.5%

Boring beyond belief and way too pedantic with his movement and gait between serves.

He is indeed very uninteresting. If the entire top 10 were made up of such players the ATP would go bankrupt.

I miss the 80s when players had more character, more personality. He is like a robot.

Another three letters uninspiring Spanish player. RBA, PCB, ARV. The three riders of boredom.

I’ve already investigated and I'm fairly sure the "three riders" are the same guy. And, yes, a very boring game

不過如果真係焗住要揀睇推波定servebot
我會忍痛揀推波

好想去現場睇wta finals

唔係四眼娘入珠海決賽呀嘛。。。

應該大陸有份課金

【女網協會對香港不予置評 強調與中國關係良好】

女子網球協會愈來愈多賽事在中國內地舉行，WTA年終賽今年亦都由新加坡移師到鄰近香港的深圳舉行。有別於捲入政治風波的NBA，WTA主席Lawler對香港的近況不予置評，強調與中國關係良好：「中國是很好的合作夥伴。我們喜歡在體育界的工作，因為體育應該只是關乎正面的人際關係。(They (China) have been very good partners. The reason we love working in sports is because it’s not supposed to touch anything but positive human connections)」他亦表示賽事期間會加強保安工作。

【女網協會對香港不予置評 強調與中國關係良好】

女子網球協會愈來愈多賽事在中國內地舉行，WTA年終賽今年亦都由新加坡移師到鄰近香港的深圳舉行。有別於捲入政治風波的NBA，WTA主席Lawler對香港的近況不予置評，強調與中國關係良好：「中國是很好的合作夥伴。我們喜歡在體育界的工作，因為體育應該只是關乎正面的人際關係。(They (China) have been very good partners. The reason we love working in sports is because it’s not supposed to touch anything but positive human connections)」他亦表示賽事期間會加強保安工作。

屌，奶共奶到呢，珠海都2.4m, atp final得2.7m

死廢添

想睇thiem shortzman final

今年konta唔係打得16個tournaments咁少應該入到wtf

添好熱血

好難講，狀態好飄忽
bertens打26個比賽都入唔到啦

加油呀小矮人

老野今日會上網放題

場final實基情流露

應該又做老2

痴撚線drop shot

可能讓小矮人呢，話晒分數上近啲有權打atp finals

好難追到

break了

贏埋…黑腸根本放水咁

個心去咗深圳

早一日飛去屌女

唔打Paris?

會唔會退埋巴黎

基情四射

搞掂

ADM

要食到pizza呀

睇一次笑一次

The general consensus amongst the players, both doubles and singles, is that the combination of court and balls at the Shenzhen Bay Sports Centre are playing slow. Pliskova described the conditions as being slower than the court in Singapore and Barty noted a lower bounce.

"It's a little bit of a similar surface to an indoor Fed Cup surface, where it's on boards, a little bit lower bouncing at times, can be a little bit unpredictable with how it reacts to spin," Barty said. "I think sometimes it can be up and down, a little bit different.

"But in saying that, it's a beautiful court. We've had a few days to prepare and get used to it. It's no different to any other time we need to give yourself a few days to get used to the court."

睇落又唔覺得好慢
osaka同k娃發揮都幾好 好過上年好多

btw個場隻色好核突

tb食蛋...

以為k娃輸得，點知又break番，真係好海鮮

第一set 無啦啦3個double fault真係好傷

df queen

竟set3
年年wtf都係個個都死狗咁樣之後又番生，對面得勢不繞人轉個頭就跌watt, 來來回回，下下打足2個半 3個鍾

追返set
劇情咁似AO final

今晚睇邊場好？

添添矮人基激情四射
怪叔叔請小朋友食Pizza

bingo

女子年終賽睇完Osaka...宜家直落睇緊Bencic 破發準備拎第一set

Lavender

係咁諗住打彈高波屈鳩小矮人

但佢地兩兄弟啲波路真係互相熟晒

net break

果然係好兄弟

500天王贏夠500,讓比小矮人第2個500

小矮人

廢老

FedEx

痴撚線

你兩個豎夠手指公未...

今晚塞屎眼

季尾無晒年頭啲呃球打妹妹下

De Minaur燃燒生命

敬老103

十冠

深情擁抱

個speech gay 到

Every week with you is a good week

費老唔打巴黎
All in atp final

p娃tb5比5個時咁都打失

屌你p娃

救左成
6個sp
都係輸

Drama queen

冇睇
但估到係咪又mto??

simona simona

係
個umpire都反咗下眼

halep

乞人憎指數拍得住細猩

屎屎=換鞋/miss toss
Drama Queen=MTO

啲新一代咁快已經搵到自己trademark move

4-4啱啱break back返simona叫mto 去貼塊膠布

MTO

痴線
係又叫唔係又叫

屌你一場兩個mto

rulebook寫流血一定要即刻treatment，流一滴血都係“流血”,佢只不過將mto運用到出神入化

吖你老味又mto

simona頂住

咬到個咀唇都可以留血

邪不能勝正

Darren cahill

是蒙娜

咁多romanian既

呢場真係極高水平
相反頭場

mto贏分數輸波

Halep堅係羅馬尼亞人驕傲
之前公司有個羅馬尼亞同事
佢話羅馬尼亞冇人唔識/唔鍾意Halep
因為佢做好多善事，形象好好

完全係羅馬尼亞國寶
2個gs(hopefully much more)
形象好
打不死精神
應該地位已經可以比得上comaneci

屌 悶蛋荷蘭阿婆頂咗假架妺

k娃真係喊出聲
得佢要打osaka
barty同bencic就打蛋散bertens

一開live睇吓咗出聲
點解又有佢

幾fit呀佢，贏barty喎

笑死

蛋散贏咗
以為佢會冇哂力

屌你kiki有無咁好彩

osaka好乞人憎真係
年年都咁樣比kiki上

Karen今年魔咒完結
下年繼續

雷神衛冕失敗

Kiki贏Bencic就會出線
多得osaka連續兩年幫佢開路 仲要贏埋k娃先退
如果k娃贏osaka，咁kiki贏兩場都會出局

後補都有得出線

有，但如果同樣贏2場，就打少d比賽個個會排名較後
依家好明顯

其實幾唔公平 假設第1場k娃打kiki而k娃贏左
咁k娃就會有兩勝
依家變左kiki唔駛打k娃，打贏另外兩個就出線

但只係剩番最渣個個bencic 未打
當然barty其實都唔係一姐料

支持K娃

希望見到K娃2勝首名
Barty 1勝2負
Bencic贏, 1勝2負
Kiki 1勝1負

K娃，Barty出線

or
Bencic 1勝
K娃1勝
Barty 1勝
3個tiebreaker
Kiki 1勝 out

K娃成日自爆

本西奇要贏了

總之佢唔該生性贏kiki

Bencic 2勝

K娃/Barty 下場勝方就出線

Kiki 1勝 out

無敵韋杰夫輸咗
一休息完就洩咗道氣

梅總爆冷

支持Bencic出線

輸就無野講

屌 一日都係個水貨一姐

藥效set1就過左

笑撚到仆街

屌
老嘢退出atp cup
買左飛

連肥華都無得睇

好彩我買嗰場都仲有梅sir
都冇咁傷
佢都退埋就仆街血本無歸了

ATP cup 係咪即係ATP final？

應該係退巴黎?

No
全新國家隊際杯
即係davis cup啲fd
頭三年喺澳洲搞

國家之間比賽

係退巴黎賽。thx

原來係取代hopman cup

拿度加油 未拎過巴黎大師賽

老野paris, atp cup 都唔打

love break halep

但係照打exhibition

elina係咪剩係識打wtf

屌，halep打乜春

兩者比較..拿度一拎年終賽..真係咩都拎晒..同出年澳網第二冠.

講左十幾年 差唔多年年都退賽

一有佢啲比賽真係特別多事

Halep出得啦局
對elina MTO 贏2局輸3局

只要MTO贏elina, 咁MTO Elina就一定出線
除非elina贏埋MTO, 咁elina就會3勝出線

連Kenin都有得賺吓出場費
上年就悶，今年就變鬧劇

WTA 肯加快個場未？
搞到班Top 8傷晒好好玩？
年年個場都慢到好似泥咁
屌你老母

屌，估唔到MTO會退賽

好似十年都無一次2nd alternate可以出場

konta真係好陰公，第9個時後備無得出，到佢唔做後備，第2後備竟然有得出

我睇波都好鐘意睇佢

以咁後生嚟講佢真係幾多fitness issue

btw分組賽贏一場獎金= international冠軍獎金 x7

Kenin應該會搏哂命

弄假成真

睇到kenin有得玩，唔知konta點諗。。。

頭先個場打得好差

邊個黎
唔認得

雙打

詹詠然/詹皓晴

Nike: Osaka, Halep, Andreescu, Kvitová, Bencic, Svitolina

Fila: Barty, Ka. Plíšková, Bertens, Kenin

Adidas 已經退出WTA

個場咁慢，真係唔好睇，especially兩個pusher對決個時，好似halep對elina,悶撚到

k娃連續兩季wtf 0-3

希望賓錫出到線

都唔知仲有無下次

連alternate都retire埋
CLS比賽

屌
呢組真係 笑左出黎
連個alternate都傷埋

屎添輸比迪米

迪米打到上晒身 抵佢贏

一場tournament 上一場身有鬼用

究竟黑腸贏唔贏到沙煲過意仔頭入ATP finals?

不可能。砂煲近排上左身

USO之後就到paris先上身

其實big 3當佢地已經唔係到既話
新big4間唔中係大賽比沙波迪米呢d中後遊upset
個ranking會唔會變返wta咁係咁上落

唔會。梅總會一統天下

Paris R1就...

好期待迪米攞
變返好似17 atp final贏左之後咁

比時間自己抖然後係ATP final屠殺big3姐，呃我唔到既

Kenin瘋狂自爆
一場波USD$305k可能對佢嚟講太刺激

konta點睇

相信已經去咗瘋狂開P/hangover緊
佢男友係有錢仔，感覺佢唔係好有incentive打波

兩set都serving for set失敗
一領先就df

一年就最後一刻比人超車(最慘係kremlin cup唔比wc佢，幫索娃開路) 第9又無人退出
一年就又係第9 又係最後一刻比人過 灰到 alternate都無做（最後個年都無人退）
到今年早早收季都可以做到2nd alternate, 佢因傷唔打，點知竟然2008以來首次2nd alternate出得場

屌，年年都慢地，真係好q悶，依家年年比elina咁樣磨個冠軍番黎，佢就會覺得自己已經好勁,咁永遠都唔會去提升offense power

其實搞到個場咁慢係想點
季尾個個都傷疲盡起
仲要搞到個場咁慢下下幾十rally咪棧個個退哂賽
變左係鬥fit
12場波 有3場都係ret.
完全無哂觀賞性

halep食蛋

aga講波

佢去到季尾通常都傷病纏身

好似兜咁

打快地贏wim冠
打慢地輸到仆街

咁又無咁誇張

痴線，p娃呢d剩係識premier虐菜既球手竟然可以排到第2

準備倒水

mp -6到

halep搞乜，第1年打wtf 入到final, 之後4次都rr

屎屎0-5.......

to be fair k娃今年係有明顯進步嘅
你睇吓佢Miami決賽之前幾場啲波幾勁，對拉贏哂對面
鬥心又強咗好多，之前笑佢石屎腳，而家都好肯追波啦
睇過WTA官方訪問問佢贏波三個要訣係乜，佢話三個都係fight，上年聽到實笑鳩佢今年我覺得佢真係實行到

復仇祖

但佢gs成績仲退步左
就黎同kiki一樣變左剩係識打細賽

Nadal係咪要贏Paris，先可以年終no.1?

贏咗肯定係，到時又可以退賽

除非祖贏paris同atp final跑遠兜好多
兜今年2個gs大拋離

今年年終no.1走唔甩。贏巴黎會提早咁解。兜ATP final無分要保

黑腸娜今年gs成績進步左
但係就一個title都冇星期一就會有

準備retire

They should make the surface of #WTAFinals even slower and add some pits and hurdles as well. Maybe barbed wire instead of a net. The one who reaches Sunday with at least one limb intact wins 4.7 million dollars.

我支持elina
但今次唔想佢贏
屌你好撚反智 年年只要入到頭8
之後就係佢世界 因為慢到仆街 鬥跑 跑到d 本身已經五癆七傷既攻擊手傷哂
咁就贏4.7million
咁4gs仲有乜用? uso champ都係得3.8m,咁年年只要aim贏呢4.7m就得啦

如果ash輸
咁睇黎又係elina贏
慢地食住p娃

講個笑話: Dimi

迪米 唉 輸壞第一盤 捉到鹿唔識脫角

最好首奪巴黎大師賽..年終 完美收咧

第一盤贏唔到真係on99

老祖贏曬Paris+ATP final既話，爛兜只能夠輸兩場波

屌，兜退賽

希望沙煲打爆祖首奪1000

難d

祖應該半力都夠贏
Shapo會自爆

屌佢 等左成晚

佢太保守唔主動攻
雖然真係好fit...但同祖鬥搓波

難d 雖然好想屌 等撚左成晚退出..無撚晒心情
得番十日..好唔好得切呀..9月尾打laver cup已經傷出..休息左一個月復出巴黎到Semi又傷想拎巴黎又要等多年

年年都贏巴黎啦

又係開波傷腹肌
唔知使唔使又做手術
年年都係年尾又出傷患

大師賽呀屌